連登得兩種人：五毛同激情既連登仔

所以你有唔同意見既就係五毛

正評LZ高汁

假膠

又想標籤人

如果中意睇連登cc手足炒車同玩鍵國遊戲係五毛既話，咁我好樂意做五毛

連登仔不敢面對？

前排見到話要加入美國做其中一個州份，仲要幾百正評真係笑撚到我氣咳，成班支那狗日日屈人五毛真係好撚癲

係
唔幫大雄 你都係胖虎

邊個係大雄？你當自己係叮噹

連登仔以為自己係叮噹

仲覺得中共係技安 有無咁幼稚

不嬲由啲屈毛黨
反上腦

小朋友

仲有種叫港豬

樓豬五毛

繼續負皮啦